# Joy Cai <joy.sh@linguitronics.com>, 2017. #zanata
# puger dog <ella.cheng.sh@linguitronics.com>, 2018. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ManageIQ_Providers_Azure 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-03 14:34+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-23 08:04+0000\n"
"Last-Translator: puger dog <ella.cheng.sh@linguitronics.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified, China)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Zanata 4.6.2\n"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/cloud_manager/orchestration_stack.rb:66
msgid "%{name} does not exist on %{management}"
msgstr "%{management} 中不存在 %{name}"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:14
msgid "Australia Central"
msgstr "澳大利亚中部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:18
msgid "Australia Central 2"
msgstr "澳大利亚中部 2"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:10
msgid "Australia East"
msgstr "澳大利亚东部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:22
msgid "Australia Southeast"
msgstr "澳大利亚东南部"

#: ../lib/manageiq/providers/azure/engine.rb:9
msgid "Azure Provider"
msgstr "Azure 供应商"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/cloud_manager/orchestration_template.rb:50
msgid "Azure Template"
msgid_plural "Azure Templates"
msgstr[0] ""
"Azure 模板\n"
"Azure 模板"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:26
msgid "Brazil South"
msgstr "巴西南部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:30
msgid "Canada Central"
msgstr "加拿大中部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:34
msgid "Canada East"
msgstr "加拿大东部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:38
msgid "Central India"
msgstr "印度中部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:42
msgid "Central US"
msgstr "美国中部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/network_manager/cloud_network.rb:3
msgid "Cloud Network (Microsoft Azure)"
msgid_plural "Cloud Networks (Microsoft Azure)"
msgstr[0] ""
"云网络 (Microsoft Azure)\n"
"云网络 (Microsoft Azure)"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/cloud_manager.rb:225
msgid "Cloud Provider (Microsoft Azure)"
msgid_plural "Cloud Providers (Microsoft Azure)"
msgstr[0] ""
"云供应商 (Microsoft Azure)\n"
"云供应商 (Microsoft Azure)"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/network_manager/cloud_subnet.rb:3
msgid "Cloud Subnet (Microsoft Azure)"
msgid_plural "Cloud Subnets (Microsoft Azure)"
msgstr[0] ""
"云子网 (Microsoft Azure)\n"
"云子网 (Microsoft Azure)"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:46
msgid "East Asia"
msgstr "东亚"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:50
msgid "East US"
msgstr "美国东部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:54
msgid "East US 2"
msgstr "美国东部 2"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/cloud_manager/flavor.rb:3
msgid "Flavor (Microsoft Azure)"
msgid_plural "Flavors (Microsoft Azure)"
msgstr[0] ""
"类型 (Microsoft Azure)\n"
"类型 (Microsoft Azure)"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:58
msgid "France Central"
msgstr "法国中部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:62
msgid "France South"
msgstr "法国南部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:66
msgid "Germany Central"
msgstr "德国中部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:70
msgid "Germany North"
msgstr "德国北部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:74
msgid "Germany Northeast"
msgstr "德国东北部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:78
msgid "Germany West Central"
msgstr "德国中西部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/manager_mixin.rb:59
msgid "Incorrect credentials - %{error_message}"
msgstr "错误的凭证 - %{error_message}"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/manager_mixin.rb:61
msgid "Incorrect credentials - check your Azure Client ID and Client Key"
msgstr "不正确的凭证 - 检查您的 Azure 客户端 ID 和客户端密钥"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/manager_mixin.rb:22
msgid "Incorrect credentials - check your Azure Subscription ID"
msgstr "不正确的凭证 - 检查您的 Azure 订阅 ID"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/cloud_manager/vm.rb:43
msgid "Instance (Microsoft Azure)"
msgid_plural "Instances (Microsoft Azure)"
msgstr[0] ""
"实例 (Microsoft Azure)\n"
"实例 (Microsoft Azure)"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/manager_mixin.rb:35
msgid "Invalid endpoint"
msgstr "无效的端点"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:82
msgid "Japan East"
msgstr "日本东部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:86
msgid "Japan West"
msgstr "日本西部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:90
msgid "Korea Central"
msgstr "朝鲜中部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:94
msgid "Korea South"
msgstr "朝鲜南部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/network_manager/load_balancer.rb:3
msgid "Load Balancer (Microsoft Azure)"
msgid_plural "Load Balancers (Microsoft Azure)"
msgstr[0] ""
"负载平衡器 (Microsoft Azure)\n"
"负载平衡器 (Microsoft Azure)"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/network_manager.rb:59
msgid "Network Manager (Microsoft Azure)"
msgid_plural "Network Managers (Microsoft Azure)"
msgstr[0] ""
"网络管理器 (Microsoft Azure)\n"
"网络管理器 (Microsoft Azure)"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/network_manager/network_port.rb:3
msgid "Network Port (Microsoft Azure)"
msgid_plural "Network Ports (Microsoft Azure)"
msgstr[0] ""
"网络端口 (Microsoft Azure)\n"
"网络端口 (Microsoft Azure)"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/manager_mixin.rb:5
msgid "No credentials defined"
msgstr "没有定义凭证"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:98
msgid "North Central US"
msgstr "美国中北部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:102
msgid "North Europe"
msgstr "北欧"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/cloud_manager/orchestration_stack.rb:74
msgid "Orchestration Stack (Microsoft Azure)"
msgid_plural "Orchestration Stacks (Microsoft Azure)"
msgstr[0] ""
"编配栈 (Microsoft Azure)\n"
"编配栈 (Microsoft Azure)"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/cloud_manager/vm/operations/power.rb:19
msgid "Pause Operation"
msgstr "暂停操作"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:106
msgid "South Central US"
msgstr "美国中南部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:114
msgid "South India"
msgstr "印度南部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:110
msgid "Southeast Asia"
msgstr "亚洲东南部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/cloud_manager/vm/operations/power.rb:7
msgid "The VM is not powered on"
msgstr "虚拟机未开启"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/cloud_manager.rb:31
msgid "Timeline not supported for this region"
msgstr "该区域不支持时间线"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:118
msgid "UK South"
msgstr "英国南部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:122
msgid "UK West"
msgstr "英国西部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:126
msgid "US Gov Arizona"
msgstr "美国亚利桑那州"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:130
msgid "US Gov Iowa"
msgstr "美国爱荷华州"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:134
msgid "US Gov Texas"
msgstr "美国德克萨斯州"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:138
msgid "US Gov Virginia"
msgstr "美国弗吉尼亚州"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/manager_mixin.rb:66
msgid "Unexpected response returned from system: %{error_message}"
msgstr "从系统返回意外的响应：%{error_message}"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/cloud_manager/vm/operations.rb:7
msgid "VM has no %{table}, unable to destroy VM"
msgstr "虚拟机没有 %{table}，无法销毁虚拟机"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:150
msgid "West Central US"
msgstr "美国中西部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:142
msgid "West Europe"
msgstr "西欧"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:146
msgid "West India"
msgstr "印度西部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:154
msgid "West US"
msgstr "美国西部"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/regions.rb:158
msgid "West US 2"
msgstr "美国西部 2"

#: ../app/models/manageiq/providers/azure/cloud_manager/template.rb:8
msgid "not connected to ems"
msgstr "未连接至 EMS"
